有冇人可以祝我生日快樂

生日快樂

( Show Blocked User - 肥牛豆腐花 )

hb

做我女朋友就祝

多謝

做我朋友就祝

我男朋友都係今日生日呀
生日快樂

頂你

好啊

多謝你啊 同時祝你男朋友生日快樂

多謝你啊

哈哈好啦 生日快樂